林鄭係一流的政治家，半年前打鳩後生仔，而家就玩鳩老人家師奶天寒地凍排隊搶口罩！

與天鬥 與地鬥 與人鬥 其樂無窮！

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔
光復香港 時代革命
香港獨立 港中區隔